同樣係8-2，當年阿仙奴柒啲定今日巴塞柒啲

巴塞柒啲
阿仙奴柒啲

巴. . .

阿仙奴當時有紅牌

仲要殘陣

大家都咁柒
打和啦

阿記無記錯輸紅牌罰球12碼
巴塞8球全部輸生波
你話呢

一場聯賽 一個場歐聯 你話呢

巴塞有個球王 阿仙奴殘陣喎

巴得1球係自己入

當輸6-4得唔得呀 古話晒都係巴隊

拎住美欺SO9基沙文先入得2球
仲要有球人地送嘅

屌你呢句

仲有隻超級幼幼Fati 隱咗形唔知去邊

疤啦，當年阿仙奴無借人比獌入自己波喎

應該巴
阿仙奴果場陣容不整
好撚多大後備
利申：阿狗

冇8:2冇達蛇梅迪薩卡呢兩個
冇呢兩個破唔到無冠日子

冇神鋒朴主永

阿狗兩球都係靠自己入

兩件後備貴過當年成隊阿妓身價

爺爺準備入主疤狗簽救火五子了

撚狗

歐聯7 D

巴塞有球王
我廠得班垃圾